﻿Phân công công việc
1. Nguyễn Bá Hoàng: Tìm kiếm bãi xe
2. Nguyễn Đình Hùng: Thuê xe mới + đặt cọc tiền thuê xe
3. Phạm Hữu Anh Quốc: Trả xe
4. Phạm Trung Hiếu: Thêm loại xe mới
5. Nguyễn Duy Long: Thêm bãi xe mới
